致國泰航空公司

致國泰航空公司:

本人為 貴公司的長期乘客，雖然未富於擁有，亦從未聽過馬可孛羅會有所謂”高級會籍” ，但因工作需要，本人經常乘搭 貴航空公司班機。

日前，本人留意到一名自稱警務人員的人士，於 貴公司專頁中以其毅進程度的中英文，向 貴公司的安全表示質疑。作此我希望表達作為 貴公司乘客的一點意見。

首先，根據國際民航組織的規定，所有飛機[師]必須通過心理及精神評估，方能駕駛鐵鳥翱翔天空。
故此，本人深信 貴公司有嚴格及充足的審核飛機[師]的身心狀態。
反之，眼見近日各項社會活動中，警方並沒有專業地執行職務。
從警方打人片段可以見到，香港的警務人員心理及精神狀態極為惡劣。
假如任何警務人員登上 貴航空公司班機，本人極度擔心各乘客甚至機組人員的安全。

再者，香港的警務人員於休班時(統稱休班警)的犯罪率為世界聞名。如果休班警上機後無差別攻擊乘客，後果將會不堪設想。
故此，為考慮民航安全，本人建議拒絕一切警務人員登上 貴公司及其品牌其下的所有民航客機，包括:
國泰港龍航空
香港快運航空
中國國際航空股份公司(持股)

有鑑於休班警惡行百出，本人謹此提醒各休班警，由於國泰航空公司的飛機均為本地註冊。根據東京公約，在飛行途中均需實行香港法律，請不要以事試法。同時，機長在飛行途中有絕對權力對各乘客採取合理的行動，以維持飛行安全。

同時，香港作為一個國際大都市，本人鼓勵各警務人員在空餘時間努力進修自己，尤其是語文能力方面，實在有很大進步空間。在是次事件中，該警務人員簡直自暴其短，不但充分反映香港警察英語能力欠佳，更暴露其中文字詞的認識亦謹為毅進水平。

相反地，本人對 貴公司的語文能力表示高度讚賞，亦比警方來得專業，希望警方可以好好向空中服務員甚至機[師]學好中英文。

最後，本人呼籲各乘客，如見到可疑人士企圖闖進駕駛艙，請挺身而出，保護飛行安全。

祝 飛航安全

一名香港市民上

。

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推